原來頭文字D係真㗎！

我以為你講三萬蚊過夜

發現新大陸

啲剎車聲好治愈

呢樣不嬲都係真嘅無人懷疑過

飄移係咪真係會快過普通揸車

唔會

最主要係頂住兩條線位等人過唔到

F1同越野冇人飄移

以10個彎計快0.5-1秒，重點係型

Twice!

之前日本經濟泡沫，跑車當消耗品咁用 撞爛換一部新
依家熱潮過咗 車油又高稅 日本仔又窮
基本上已經唔會再見到呢種

好似係會快少少, 但因為胎嘅消耗會大增, 所以得不償失

其實係唔一定快咗
而且消耗輪胎嚴重，跑山路一段定輸贏都仲得，鋪裝路面長途就不了

至於Rally，係因為賽道本身就半越野feel，你夾硬所有彎都咬實過就慢到仆街，所以先甩

F1用熱熔胎+咁大downforce 甩乜鬼

有冇用坑渠過灣先？

越野先最多人用飄移

正常黎講咬地跑法係快好多
但飛山路用飄移係用黎keep 轉數
+阻住後車唔比佢爬頭

越野同油柏路兩回事wo

sor, 唔識野

髮夾彎=MAYBE YES, 因為轉數Keep到, 出彎會比抓地跑法快少少
其他=NO

伊呂坡係跳涯喎

姓小柏嘅癲佬

屌你坐左幾耐？魚蛋革命已經有

都冇擺杯水喺架車度
渣ga

其實要智力幾低先會覺得呢個係drifting

cls 配埋段音樂笑到停唔到

小心甩尾呀

何..君堯律師

入左黎咁耐都冇deja vu

之前睇過有人玩頭D4
唔知邊個場
全程倒後行架車 仲要狂飄移

我唔識玩覺得好勁

杯水呢

佢係咪想講人哋幾窄嘅山路都操控到部巴士咋
認真長車要計個彎有難度
第一次行會好慢咁慢慢調節
但條友個入彎速度計到咁盡應該係揸咗呢條路好耐
記得每個彎幾多kmh咁入

deja Vu認真好聽過eurobeat

唔係豆漿咩

托海個下場係炒車....

中里毅 架GTR就係完全唔drift咁跑

所以佢咪不勝傳說

其實段片係咪快播 我覺得佢好勁wo

條片隊快在播喳

我有刻諗過係快鏡
但係坐過211就知唔係

想問條片speed up左幾多

唔見有豆腐 邊忽似頭文字

鬥...鬥.....鬥........

仲以為有偷拍我揸車

幾時見過賽車會飄移，得炒車個陣

正式賽車一季有限用幾多軚 就算快少少都唔會用

每日揸十幾次梗係熟
以前大嶼山巴士行舊東涌道都好快

有冇坐過211落山過山車咁

渣得好渣下

利申打過幾代頭D 超過4年

其實佢揸咗阿木比人呃果㗎AE86

好似想飛出去咁

善用不推文

榛名山係用唔到

貝澳果d都快

拉

speed up 咗條片

飄移要飄到個轆有金色火光果時先會加速

呢個係孖車喎

睇到我都覺得隻手好攰

伊呂波？
當年打街機會打到好撚累

いろは坂

睇完呢段覺得頭po 條片入面條友好廢

笑到抽筋

幾時有假過

單車

正

F1飄移到都幾撚癲下
Downforce咁大

我唔敢想像F1嘅downforce同條軚走去飄移

變雷神

入灣可以用更高車速，但係出灣慢，普通道路除左髮夾彎都係整體上抵償唔到出灣慢，仲要車胎損耗大。

F1係出灣好快。
越野係路面唔理想，摩擦力低難減速，入灣太快要飄移救車過灣。

f1都有

仲要過洗拿

走一轉洗唔洗換軚 ?

百福豆腐花黎架

一滴都唔好滴出黎呀 唔係我打死你呀

睇到個身跟住郁

我唔鐘意你呀媽呀

睇下咩邊度姐

三萬 係 ..... 日元

loose surface 點解橫住岀到快啲？

好想有新一集小巴同的士係秋名山同場玩飄移

托海唔使拉handbrake 架啵

好勁

有公關公司係咁搵人出甜post

條路...日光伊呂坡....
個巴士司機攞灣攞到盡
當然唔排除第2個髮夾灣後係快播
但個司機技術係好好

見佢偷位偷得咁盡 應該部車都幾長
不過全程唔洗響安入盲彎 應該封咗路拍片

伊呂波單程嫁喎

一定係走線最快

係咩sor9唔熟日本路
鍾意nurburgring多啲

因為本身都冇咩抓地力打橫住去可以用車自己啲馬力拉入灣心

得拉力賽會用飄移 因為本身個場已經咬唔實啲地 索性飄移
f1更加展現飄移會令你變慢

其實係咪會對條軚好大消耗 ?
如果係咁唔怪得文太咁窮